-EL juego consiste en hacer rebotar una pelota contra la raqueta de cada jugador
-El jugador uno mueve su raqueta presionando lass tecclas 'w2' 's' y el jugador mueve su raqueta mediante las teclas 'o' y 'l'
